[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（105）

lm

死八婆

收皮啦唔想理你

ok

hi

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
呢啲好撚正

【明報專訊】法律改革委員會（法改會）早前發表報告書，建議新訂窺淫罪及未經同意下拍攝裙底罪。法改會性罪行檢討小組委員會委員張達明強調，法例保障無分男女，所謂的「未經同意下拍攝裙底」純粹是容易表述的簡稱，他同意倘男士被人偷拍褲襠，或觸犯法改會建議的「未經同意下拍攝裙底罪」。

博客來訂唔到咸書

呀...

好大汗

好事嚟

點解唔拖
渣

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔可以矮過175
靚仔
有氣質
最好應該係歐美類樣
鼻高高 輪廓深咁

大隻未必係必須
但係靚仔第一
高度第二！

我180
我都幾有氣質㗎
我都好有輪廓 特別係眉骨 眼窩 下巴

[member]加密加密加密加密[/member]

咁快zone定

同我一齊啦

有冇煩冇又煩 麻撚柒柒煩

咁有冇
有又
定麻撚柒柒煩啲？

睇你覺得有無需要啫

你有仔

唔知

我覺得有

你有條件咁做

佢個乳暈ok

搞到我仲以為係自己問題

提出問題的人便是有問題的人

你拍咗啦？

扮衰人

下...奇怪嘅人先會自己like自己

特別啱你啦

做咩唔開心呀

做咩成日咁唔開心

好多野煩 但其實啲野都冇得我煩

成日想呻但唔係超唔開心果種

The one7樓屌爆你

是咪算係杞人憂天

準備見人之前又要執樣又要full面膜 麻撚煩

請我ok?

cls

做咩

點解講啲嘢會一樣

大量戒J 前後對比圖

乜有用㗎咩

佢約咗我好耐

如果佢鍾意女佢有乜攞

btw做咩仲唔瞓

利物浦?

我都有兩個炒麵王未食
之前有幾個過左期唔食得掉咗

做乜咁嘥呀

頂住先 反正唔拍拖都係無所事事

有冇人鍾意食雞汁麵 以前成日食

利物浦好熱血呀
但係冇冠軍
唱首歌仔先

我講緊福字雞汁伊麵

依款塊豆皮好食

呢個好食呀 759好似依家有賣

去日本一定晚晚食杯麵+咖啡啫喱

今年淨係去過一次日本

今年無去 上年去咗兩次 加埋成三個禮拜

？？？？？？？？？
做乜我一行開入波？？？？

咁都死唔去

訓了

sleep tight

順 - 哥哥
唔順 - 王征

傻閪原由柏実，返一返過黎李嘉誠個邊先啦，你講個本壹週刊呀，貼撚埋條link出黎比你，邊撚度吊頸呀？屌你老母你幾撚有料呀？我點撐呀？喂，搵出黎啦，吊頸

李嘉誠都算絕世好男人

呢度呀原由柏実，屎忽鬼，返入黎啦，睇下你幾撚柒
搵埋篇報導比你呀，喂，邊度吊頸呀？話我知我點死撐啦
咪搶完口柒左扮睇唔到先得咖，唔好以為頂撚原咀柒左咁易走得甩
咪潛水啦，屌你老母屎忽鬼，縮左入你老豆屎眼呀？

喂，死基佬，過黎話我知你幾有料啦，咪撚扮睇唔到呀，屎忽鬼

原由柏実屎忽鬼

早

同問

真

新人lm

對住我暗戀既人
一分鐘都好似十年咁

辛苦到度日如年？

我先係

928

潛水先 搵人開post

唔係呀嘛
點食得落

WHO.GIF?

我要爭999